[驚世iq 題]古惑仔搵胡師傅健身

浩南山雞大天二包皮 去搵胡師傅健身
但胡師傅話只係唔收山雞 點解呢？

呢題易d 一頁答到叫你契爺

因為關羽張飛劉備趙雲

因為山雞變鳳凰

咪鳩up

秒

因為山雞隻腳已達標 （香雞腳）

留名睇答案

胡師傅唔收山？

無人答中

因為陳小春《取消資格》？

拼命挣扎

契爺

陳小春：最怕其實被取消資格 還不知拼命掙扎

你係咪叫我先啱？

其實一人答中一半 . 兩個分

找數真漢子

有道理
0.5契仔